\documentclass[12pt,a4paper,multifiles]{conspectus}
\usepackage{../main/style}
\usepackage{physics}
\usepackage{float}

\title{Небесная механика}
\lecturer{Ивана Ивановича Шевченко}
\author{\texorpdfstring{$\mathcal{VD}$}{VD}}
\date{Февраль 2023 г.}
\urladdress{https://gitlab.com/astromm-conspectus/celestial-mechanics}

\begin{document}
\subfile{../section01/section01.tex}\newpage
\setcounter{section}{3}
\subfile{../section04/section04.tex}\newpage
\subfile{../section05/section05.tex}\newpage
\setcounter{section}{7}
\subfile{../section08/section08.tex}\newpage

\pagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{Приложения}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Приложения}
\section*{Приложения}
\begin{thebibliography}{3}
\bibitem{0} К.\,Д. Мюррей, С.\,Ф. Дермотт, \emph{Динамика Солнечной системы}.
\bibitem{1} А. Морбиделли, \emph{Современная небесная механика}.
\bibitem{2} К.\,В. Холшевников, \emph{Притяжение небесных тел}.
\end{thebibliography}
\end{document}
